{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 루미너스풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。  プールをご利用の際は水着の着用が必須です。  子供は保護者同伴の場合のみプールの利用が可能です。  プールをご利用の際、タンニングオイルの使用は絶対禁止です。  プールでの一般的な衣類の着用は水質汚染を招く可能性があるので注意が必要です。  プールの水の温度は基本的に30度前後で運営されます。  11月から3月末までは冬季のためプールをご利用いただけません。  追加料金は大人は一人当たり50,000ウォン、子供は30,000ウォンの追加料金が発生します。  乳幼児は追加費用なしで利用できますが、人数に含まれます。  全客室は基準人数を守って予約する必要があります。  2階の客室は最大4人まで可能ですが、大人は2人までご利用いただけます。  客室内での肉類料理や天ぷら類の調理は不可能です。  客室内では禁煙です。  ペット連れの入室はできません。  施設を損傷または紛失した場合、責任はお客様にあります。  安全事故や貴重品の紛失については責任を負いません。  食器は使用後に洗浄していただき、ゴミは分別してください。  個人の安全と施設管理に留意してください。  バーベキューは2階の客室のみ可能で、他の客室では使用できません。  アメニティには使い捨て用品は含まれていません。  予約をキャンセルしたり日付を変更したりする場合は、払い戻しポリシーが適用されます。  天災地変による当日キャンセルも払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は水着の着用が必須です。子供は保護者同伴の場合のみプールの利用が可能です。また、タンニングオイルの使用は絶対禁止です。一般的な衣類の着用は水質汚染を招く可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールの水温はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水の温度は基本的に30度前後で運営されます。"
        },
        {
            "question": "冬季はプールを利用することはできますか？",
            "answer": "11月から3月末までは冬季のためプールをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "追加料金は大人は一人当たり50,000ウォン、子供は30,000ウォンの追加料金が発生します。乳幼児は追加費用なしで利用できますが、人数に含まれます。全客室は基準人数を守って予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での肉類料理や天ぷら類の調理は不可能です。また、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "施設の損傷や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設を損傷または紛失した場合、責任はお客様にあります。安全事故や貴重品の紛失については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "食器やゴミの処理についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "食器は使用後に洗浄していただき、ゴミは分別してください。個人の安全と施設管理に留意してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは2階の客室のみ可能で、他の客室では使用できません。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は含まれていますか？",
            "answer": "アメニティには使い捨て用品は含まれていません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしたり日付を変更したりする場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約をキャンセルしたり日付を変更したりする場合は、払い戻しポリシーが適用されます。天災地変による当日キャンセルも払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 591
    }
}